反了反了 CDC反了

美國疾病控制及預防中心發表報告，指意大利米蘭一名四歲、沒外遊紀錄的男童，早在去年11月下旬已感染新冠病毒。

美國疾控中心刊登米蘭大學研究團隊的報告，指米蘭一名四歲男童去年12月5日採集的口咽拭子中，檢測出新冠病毒基因序列。

男童去年11月21日出現咳嗽及鼻炎病徵，11月30日因呼吸困難及嘔吐求醫。12月1日出疹；12月5日、即出現病徵14日後，因懷疑麻疹而採集口咽拭子。

研究人員表示，口咽拭子檢測結果質量不高，因此難以判斷病毒來源是本地感染或境外輸入，但男童居住在米蘭附近，報稱沒有外遊紀錄，相信病毒可能在去年秋末已經在意大利傳播。

而上個月，意大利《國家腫瘤雜誌》亦曾發表研究報告，指一名居民去年9月採集的血液樣本中發現新冠病毒抗體。

意大利今年2月通報當地第一宗新冠肺炎確診個案，是首個出現相關病例的歐洲國家。如今證實出現新冠病毒的時間早於官方通報時間，甚至早過中國武漢12月、全球首次通報新冠肺炎病例。

新冠肺炎爆發以來，美國一直指病毒源頭在中國。北京當局多次反對將疫情政治化，強調病毒溯源是科學問題。研究人員相信，今次的發現具有重要流行病學意義，為病毒出現時間及傳播路徑提供更多信息。

即係中國更早期已經有

福奇係中共嘅人

武漢P4實驗室

唔出奇，意大利好多支那人

原來中共隱暪咗咁多個月

意大利肺炎

大陸個零號病人都唔俾人查，講閪咩

好多大陸佬買左啲就執嘅意大利廠將啲產品扮成made in Italy

根本就冇可能係外國源頭
以外國人習性 一早好多人病發啦

Fauci係五毛
收左中共錢

正確答案

按照外國爆發速度
根本沒可能係外國出現

如果依個細佬有事
應該全家全校校都係爆發點

12月中已經大量人死亡，唔會係2月先爆

但如果情報係真，可能係物件有毒
尤其係made in China既玩具

see which kind of people heavily populate northern italy.

好快會有人講意大利肺炎

又係同一篇文
到底可以玩幾耐